今年有人工加

原本人工29K，冇花紅冇雙糧，14日AL
貪佢夠近(落樓搭巴士，唔塞車20分鐘到)
冇乜壓力(只要交到貨老細就唔理你，一年同佢對話次數兩隻手數得晒)
易請假(兩個星期前交請假紙就得，唔請超過一星期一定批)
一開頭都好落力，但自從有一次好撚努力做完一份job，得到嘅係老細一句「佢咁搏命做咩啊?搏加人工啊?」
重要唔係對住我講，而係對住同team另一條友，喺我唔喺度嘅時候講
然後就愈做愈hea，最近半年只加班加過三次(但做工作得晒)

然後今日食完飯老細call我入房，吹咗一陣水，陰陰嘴笑住咁俾咗封信我話加我人工
哇屌最近公司接到咁撚多job，admin又話請咗幾個新人跟我，今次重加我人工，重唔到我發圍！？
以後一定會努力做得更好！

返埋位一睇，哇！加咗我400蚊人工啊
多撚謝晒！
今日又繼續準時放工，睇吓有冇平機票plan定下次旅行

陰工

走得啦

30k 輕輕鬆鬆都幾好丫

得1點幾％

跪安吧

唔係你以為自己點解有29k人工?
咪就係已經比多左你

有得加唔好咩,400夠食一個星期啦

如果咁既人工又近又可以準時走又少壓力都算係咁啦 除非你想博再上一級姐

我覺得份工幾好想知邊行？